有冇人想比人祝福下

我可以祝福下你

樓豬

祝福我

咩料啊

祝福你

祝福禾祝福你

好定唔好

祝福你可以快啲到手

好掛

掛

我都唔清楚

禾都祝你

渣

係你太叻

燈我

希望

777，無時無刻比人福

點會
你啲人一人一拳都打撚死我

佢比人打小人就真

我

想你祝你步步高升？

咁抬舉我

我冇

你有

咁你要努力下

真係冇

好

好 信你

約人睇戲未

等你報喜
你開始搵人未

要啦

羨慕

信住先咋

我都係

好少有人肯信我

我嚟祝福你

可以同人睇戲到底係咩感覺

唔要蕭生

點會

真係

祝福啲咩

唔洗食屎

祝福我自己

過2日就要考試但冇乜信心
啲frd出去玩想一齊去但又要溫書
成個人頹咗

未試過咩

你終於上水

再信多你一次咁多

考完你就可以出去玩

失業點算

我a0死毒撚

我又祝

咁少

等唔等錢洗先

Ok

考唔到嘅話就要考多次
係咪可以祝福我考到

唔等但係驚日後見工問你點解空白期咁耐

樓主可以祝福我？

祝你科科一百分

你燈唔燈的

想我祝你啲咩

祝我啲咩？

屌你

多謝你
btw我淨係考一科

燈

Fans一日比一日多

身體健康

唔搞基

冇fans

未知可唔可信

咁2日後就有得去玩

你唔係

唔洗啦唔該

試下

希望你可以健健康康
唔洗再受皮肉之苦

過幾日啲人又唔得閒

你點知我唔係

做我嘅fans好橙
我成日消失

你個po

Prove ing

拒絕

我都係等你出曬咋嘛

約啲得閒嘅去

聽講

拒絕你個拒絕

我只係想有人鍾意

多謝樓主

已有

唔洗客氣

拒絕x3

盡快啦
我都想勤力啲
快啲寫完，就可以開新故

拒絕x4

休息
增值自己

5

你平時返工咁攰

都算係開心事
雖然啲故對比起其他連登故，並唔算受歡迎

黑暗中對望

我搞gay

佢話下個禮拜先

小弟細過你

唔洗錢喎

多謝你 身心都苦

咁你祝我窮成世

祝你唔洗養我

唔洗啦唔該 我全家都好幸福

識耐啲先知

聽邊個講

冇錯 就係我對眼

食飯呢

連埋囉

冇對望過

都正
加油

你全家包括我？

大佬唔好咁癡線

想睇你出池

唔需要啦

要幾耐

點解

至少幾個禮拜

原來已經第二個POST
因為咁多年都無人記得我生日
雖然我唔係啲咩大人物 唔係話要個個記得我生日
但有時見到啲人一大班FD慶祝生日會有少少羨慕
雖然今日唔係正日 多謝你

多謝你!

咁不了

記唔記得我

唔洗對望都知

祝你會開開心心

你講完我會記得

你係放唔低人地個個

哈姐，我記得

可以

但你估錯

記得!!!!!!! 皮皮!!!!!!!!!!!!! 好掛住你!!!!
無左動物園POST完全唔知你地點好掛住你!!!!!!

有得唔可以？

我都係
因為開完post冇人

皮皮!!!!
好有他鄉遇故知Feel

係咩

我唔係你大佬

有

都話你係我細佬

真
我玩連登第一個就係識你哋

佢地唔知去曬邊虎哥 杯杯 皮皮
依家遇返皮皮好感動

依家講左係咪會記得先

你開我入

我都祝福你!

淨係知今日唔係正日

虎哥上次開動物園見返佢
轉咗新ac，名都唔同曬

杯杯有喺動物園嘅tg gp裡邊
瘦身好成功

你好好人

有gp

多謝我都祝福你

跟住你揾食？

餃姐都有喺度
我係喺動物園識餃姐先

你祝福我啲咩

比咗家用再講

我知

我都想轉去上班台

你地有gp 我被杯

我係跟蹤狂，跟住啲熟嘅ac玩連登

join?

祝我有朝一日 可以學懂愛自己亦被他人所愛

你叫我我咪join 跟皮皮姐做人

係呀

冇得唔可以

又會比你跟到先叻

祝你快啲有呢日
你有幾唔愛自己先

大家祝福大家

真 佢大佬嚟

我主場

又係喎 唔記得咗添

你有啲咩係記得

記得你

記得我啲咩

我係小薯

個人

哈哈
我而家都跟住你

冇嘢比你記

你跟錯人
有啲掛住以前

有 145117

我叫周逸喬

比1萬蚊你好冇？

點樣?

喬妹

一齊打機

薯妹

好開心

比我仲好

而家已經冇薯妹
我係皮哥

唔記得楝篤笑有e幕呢。

太后，洋人要入京福你
佢哋要嚟福you太后你呀
福you，係洋人最.......

你比我仲好

好個頭

養我

冇睇過

喬姐

面交

養自己都有困難

咩仔

小妹窮了

講大話要罰錢

郵寄+$5

罰幾多

你講兩個大話兩萬ok？

只限面交

皮哥

心痛哥

周逸喬好聽啲

用你個名寫故

點諗個名返嚟

真名上連登

咁開心

用你個名寫甜故

唔好呃小弟

故事情節永遠都唔會發生我身上

想影張身分證比你睇

Pm

見唔到你

搵你唔到

我係

大家咁話

你唔渣

福夭呀太后
此乃福氣之夭折也

係吖 祝福我啦

我渣

祝福你快啲放得低？

祝福我佢快啲揾我

咁你都唔係

祝你
但你想等到幾時

我係真

求加持，希望慢慢越過難關

等到有一晚我冇在pm你

識耐啲就知真定假

祝福你
關關難關關關過

加油

祝福你! 總會有好嘅一日

慢慢你就會心諗
點解呢個人會咁誠實

你冇pm過我喎

好吧
因為慢慢是個最好的原因

掛住me

慢慢 慢慢沒有感覺

Baby

我排緊隊

嬲姐

排咩隊咁夜

舊歌

你條隊永遠都咁多人

好耐冇見！ 然而我上完水就要睡了

我都要瞓啦

Ok你優先

你個句好似都係歌詞嗰

Sweet到

慢慢變成了朋友

有一晚我冇在留言 你要好好記住我吖

睇睇下先發現

睇嚟你有嘢想講

我諗睇你有冇開po叫春會好啲

好冇聽

聽開吳海文

寂寞的夜 獨自承受

多謝巴打

未聽過

一定會嫁啦，我聽日翻新工喇我，你有咩祝福我

做咩咁頹

祝福你日日都可以開開心心

再傾

希望你有一班好同事同老細

想唱k

你大忙人

好概靚女同事

創業嘛

創咩

靚女通常都可遠觀

快去

比你講完，味翻工已經想唔翻

推介兩首嚟聽吓

我又嚟一日一祝福喇！！祝福我同我男友可以快啲好返順利發展 然後佢快啲搵返我！！

仲以為你唔入
祝福！

等我繼續同樓主一齊祝福大家

祝福力量

我成日都好頹
因為我人生so far都幾頹下

首歌

Join

想聽故事

佢唱得幾好聽我覺得

祝福聯盟

咁你唱得好冇聽

祝福祝福

我走音王

祝福大家

之後再講 依家有啲眼訓
祝福我人生有返啲起色

你準備好再講我知
祝你聽日開始做咩都順順利利

祝福係人生可以有齊七彩顏色靚過彩虹

你祝福咗我未

雖然有人話你燈力無邊 但你千奇唔好燈到我 你要真係祝福我唔係燈我！！

你咪聽啲人亂講
我祝福師嚟

祝福埋你

唔係祝咗啦咩
再祝啦咁

祝福大聯盟

你要keep住祝

每日上嚟求祝福

我要！

可唔可以祝福我追得翻個前度

圍爐

祝福聲想你都聽到

希望你日日都可以開開心心過日子

開心

貪心

正正子

祝福你快啲出池

咁要等你介紹
唔要聽到咩數字人thanks

又嫌

數字人

唔好玩我啦師傅

聽到煩

真係幾好

ok我煩

笑死？

Yeah

貪心都冇計

人係貪心嘅

求放過

唔係話你

又將自己嘅快樂建築喺別人嘅痛苦身上

唔yeah

得一就想二

你係

慣左

我乜都唔講

我冇話你喎

你唔係咩

唔得

唔想

好似唔係

你心入面講

mute左我

真

好啦唉

心入面更加唔會

Pin咗你

多謝你

搞錯

好吧

@

你講左

blk左我？

傻啦 多咩謝

寶寶你真係

午安祝福

me

置頂嚟

放工祝福

祝福你
咩環境

祝福我啦

祝福你唔洗塞車

你終於肯屈服

可以
希望你追得返佢啦

一直會諗自己係cool煲上面會唔會chur得佢太盡而反感

但 有時就係因為太愛 我唔敢慢落嚟

更何況一散就已經有其他人去approach

唉 前路茫茫 家陣除咗做好自己都真係唔知仲可以點

你難得肯放過

講到我咁衰

咁你都要比時間佢冷靜下同思考下嘅
要返嚟佢點都會返嚟

你係個好人

冇計 你太勁 我講唔到落去

哭撚咗
我都冇力氣抝落去了

拗

多謝指正

收卡？

唔好哭
休息陣

一樣
不過想定個時間揾番佢

好似同我有d似

而家終於有得休息

咁你咪定

你想要衰人卡定好人卡

祝你生意興隆
屋企人身體健康

有冇食生果

。。。第四？

飽到食唔落

食咩嚟

我寫完故

Congrats

乳酪同飲咗好多水
你呢

健康到
牛肉 魚 菜

正
飲多啲水皮膚好啲

我爛面狗

先祝福樓主

咁仲有希望喎

你白雪雪

我祝福返你

你個名

你個心好痛？

認錯人

最痛個陣過咗
半年了

你今日唔記得祝福我吖

你都冇叫我
祝福你

冇喎

一切都會變好的 我諗

已讀我

Tg tg

再搵
千其唔好氣餒

多謝你
大家都要愛自己多啲

恭喜退休後有收入 每月照出糧慶賀

有 我黑

收息

唔洗客氣
你真係要
要識愛自己先值得有人愛你

黑仔？

你吖，琴晚一定冇好好祝福我啦，今日同女同事冇講過野

你唔同人地講嘢可以點幫你牙

人黑亦都黑仔

唔覺

啱啱識梗係唔覺

我想你祝福我包麵

唔該祝福我早日無痛意外死thx

求祝福

祝福你 有一日個心得到愛情

好人卡好了

識耐咗都唔覺

佢會冇事的

做咩咁想死呀

希望你快啲搵到人陪你

You too

可唔可以祝福媽咪麵

以為佢祝福我

今日祝福我未

原來你係佢包麵

祝你心想事成

唔係 我係已讀

有啲難

我岩岩轉新工 可唔可以祝福下我

可以 工作順利

希望你有一班好同事

我冇。。。

你有我

唔難

我唔係女intern

你燈神？

我唔識佢。。。

我祝福大師(隨心)

你同佢好熟

隨心覆我

好認真

識佢老鼠

#469？

好惡

認真覆你

識我老鼠

慣左記低你呢句

唔好

noted thanks

Okay

求下你

佢一定會冇事

識咗好耐咩

差唔多啦

幾日咋喎

夠啦

拗唔過樓豬

終於都贏

贏咗幾次

無三不成幾
你話的

好記性

出名小氣

小氣簿
我出名記仇

TGIF 祝福大家

祝福樓豬

咁唔好得罪大家

日仼嚟

做實事啦

我講嘢好小心

每日一祝福

樓主係燈神黎

????

咁啱呀

我句句都經大腦

諗起張圖

咩圖

吳京 大腦
吳京大腦

唔識

上網search吓

原來燈緊

比人屈 哭撚咗

羅莾正啲

又笑咗一秒

我要GPA過3同出pool

耐啲得唔得

唔難 祝福你
你實爆4同溝到女

唔得 因為唔夠好笑

一日一祝福

想要祝福啲咩

我個樣就係個笑話

咩都祝福下

祝福

推咗上嚟我又要祝福

祝福牙屎

善心

祝福我未

多謝

我燈

冇野好燈

咁我點祝福你

心誠則靈

等我用念力屌你個不讀

你夠膽？

唔好笑
我個樣仲好笑

祝福大會去到幾時

善心打破

再善心

我死個日

善心x3

回覆

我唔覺

善心打破你

唔洗 我善心大師

hug u

Sweet

唔洗

每日一祝福 定係燈緊

想今個禮拜見到佢

我相信係前者

想join

唔俾～

咁我選擇後者

我要祝福

好ya

投咗票未

會的

未，聽日先

客氣

料b

漫b

早抖了

早抖

我從來都唔客氣

發個好夢

笑死 祝你好運
加油

聽日見

今日遲左 祝福返先

祝你生日快樂
雖然過咗一日，但我仲記得

我想寫搞笑故
但我唔識點去搞笑
點算
搞笑有冇得修行啊？

睇多啲子華神 周星馳

生日快樂

跟

我想變成一個搞笑嘅人

要做小丑

唔係

每日祝福

祝福你心想事成

有冇咩可以想下

例如

霎時間諗唔到
投咗票未

咁你開始想未

有啲想同佢講唔好見了

點解啊

唔想一齊醫院見

想緊

咩事要喺醫院見

唔想中招

佢入咗院？

咁遲啲再見

渣 Ofc

最好係真

好撚憎肺炎

本身約咗？

都冇講實邊日

咁遲啲先囉
有緣嘅話會約到嘅 我諗

咁淨係出嚟但唔食飯？

你覺得呢？

真係唔知 我冇把握

但你又唔想出去

睇吓我喉嚨痛今日好返未先 好撚驚

放工休息吓

放左啦 吹埋頭就瞓了

想得到回覆

返夜更？

諗咗好耐咩係ofc

唔會啦

多謝 祝你都開開心心

祝你再大啲

我唔要再肥

好肥咩

你話我肥

渣咗 諗到未

你都要啦

有幾肥

已讀（不讀）

Cap ed

有咩

79kg

死肥婆

一樣喎

我好肥

做乜

你博打

Come

死得。。。

感謝你 祝福你!

皮皮好乖
LOVE 皮皮 謝謝你祝福你

唉 當有機會嘅時候又爆肺炎
祝福大家 身體健康 肺炎快啲走

你唔會

生日有咩願望

有咩機會

個腦塞咗

都係個句 希望我嘅人生多返啲色彩唔好咁頹

希望快啲有人幫你上色

工作機會同去玩嘅機會

你失緊業？

承你貴言 祝福你我

我嘅願望係
喺我走之前試多啲嘢，玩多啲

皮皮要走去邊

去你屋企

大吉利是嘅話
聽日我中咗肺炎就會GG

OK 煮定飯等你

大吉利是! !!
有我嘅祝福 皮皮唔會中招架

我錯了

你勁了

好想走

幫你通通佢